下次班狗又發癲亂捉人不如直接打佢老母啦

通常呢d時候都會有勁多人圍住幾隻狗
我地人多佢地人少
點解唔直接打佢老母
救返比人亂捉既人先

當然，都要睇返人群外冇冇狗先得

自推

有機會

通常要比記者係最前影，你呢個做法好兩極
救到是好，救唔到就大獲

大家行動小心。
中共而家係黑白兩道落嚟打9大家

大陸武警混入警隊 - 馮睎乾

講咗好耐，好多巴絲&我都親身識家人的朋友係國安或知道哩件事，所以而家香港係多咗一倍警力，畀啲狗輪流休息

幫你整理少少證據
-家人識人落嚟香港做國安
-大埔講普通話"同志，這邊"
-有條差佬衝，唔聽白衫呀sir指揮亂衝
-唔戴委任證(因為佢哋冇)，所以索性全部人陪佢都唔戴
-有記者影到前線武裝警戴眼鏡唔戴con,話香港警察唔畀咁著(自行睇返上面條link)
-裝備錯搭，左輪手槍呀，嚴重槍械全部出動
-唔識警例
-突然大量人手
etc

所以其實等同暗出兵，如果大陸咁驚外國話佢出解放軍，我哋可以整段片(配不同語言字幕)再發送多國報紙話:
"其實解放軍已出"
然後圖文並茂列出證據

等到有更具體明顯證據時，例如:白警流出國安來港的文件，到時直情可落報紙廣告，國際譴責。

其實環境安全點解唔得
一人一棍打落去佢地點會仲捉

但前提係 d狗冇支援

評錯

所以就係要睇隔離多唔多狗
小貓兩三隻就救左人先
比人亂捉個d有好多都係女仔，又唔知發生咩事
比人捉到狗竇好撚慘

要係10秒內大家有共識

通常有人帶頭其他人就會跟
除非有左膠在場啦

下次有盾有gear嘅手足踢9佢春袋，再圍9佢

推

講左咁耐 希望真係做到